Afk arena (18) 2019 最佛心既手機game

AFK Arena 係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

關於健檢

其實個人認為在湊齊五白之前，真的不需要所謂健檢，個人玩到目前22章，只要照著女妖遠征的節奏，都是不需要健檢直接推過，簡單說就是等級，人物等級到了自然就過了

五白之後，或者是更後面的章節，等級開始突破240以上，這時才是真正該健檢的時候

前面的章節1x章甚至22章以前，推不過都是只有一個原因，您的角色等級不夠，等級夠了自然就過了，如果要極限推圖，yt上面很多章節攻略文，上來發健檢文其實真的沒多大意義，谷哥一下會比你上來發問來得快很多

種族選擇

無課，奈米課，微課，唯一選擇都是耀光

耀光是目前四大種族無論是屬性互補，傷害，控場，續航，最完整的一個種族

只要您是在微課以下，代表您的資源一定會不夠，遠征其實就是在比誰能夠將資源最大化，就能夠走得更遠

當然，如果您對特定種族有愛，那當然另當別論，畢竟遊戲就是要讓自己開心的

新手組隊： 161前+

161後：

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

首抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
158經濟過關包>皇令/迷宮令>118窮撚月卡包>月卡>種族塔禮包> all 禮包

Tier-list

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihkg7(消失的7會) /lihkg8/lihkg9
Ps:(不知明的lihkg10會 暫時唔好入住 因未聯絡到會長可能假連登會)
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

關於角色:
隻game有6個族， 半神,惡魔,耀光,獸族,綠裔,亡靈

咁咩角色係原生紫卡呢， 簡單啲睇佢有幾招技，3招技即係肥料

心願清單：放入心願清單的角色抽中機率高達9成，所以抽之前記得睇下自己清單

半神同惡魔冇得放入心願清單，只能大海抽 ，占星獲得，亦稱課長先玩得起

新po 留名，上回提要

累積150紫角送skin ，留石玩新活動

150隻點抽 好老實

你老玩家佢會計返120隻比你，前提當然係你抽過120隻紫角，所以只需要係一個月入面抽30隻

平均一日一隻 講到好易咁

好似藍卡合紫都計

就算計埋你平時都做唔到一日一隻啦

所以我早有準備

3個種族塔禮包

我點算

呢個簡介正

等有心人再執下佢 我取消左推薦新手買獅子包，個人覺得唔值，我覺得獅子有冇都得，紅武後期大把，真係無謂唒$788

lm

課課課課課

我申請左入會lihkg0/ lihkg9， 名：jerjer

新手玩咗2日想入公會，名 我好鐘意食水果

想問洗唔洗重刷

綠卡去馬車 設定自動分解左佢
其實前期抽乜都假
一隻女妖就得

我想問邊隻喺女妖

樓主 話161後果隻
但其實佢玩到1-2百幾lv都可以用

呢隻係咪有得抽高rare定要自己升？

#2 原生藍卡最高可以升到金+ ，升到金+又可以當肥料，唔驚升左冇用

前期每隻綠留一隻做懸賞任

建議打到20章後既巴打可以卡紅裝，大約3-5日推一關左右，傳聞成功率非常高，無課 小課極度推薦

下次請加入#1

隻game好pk 成日過咗某啲關就出限時優惠引你課金

通常唔抵課，尢其是有錘仔嗰啲，每打完一章都會有，小課既話，只有種族塔禮包抵課

已申請公會Lihk0/9 求收留
ID: 瘋狂打丁丁

種族塔60層會唔會太難打

新手想加入玩, 最多微課
白盾, 羊, 女妖, 邊隻起手好, 刷左一陣

女妖白盾是但一隻 刷黎冇咩意義 反正一樣會卡

簡個最新ser就得

最新SER 係羊

是旦啦，上神話要8隻，你微課你點知你後面抽到咩，簡舊ser會後悔

好, 信巴打, 開始玩

我羊起手
玩耐左你會知道
跟本咩起手都係一樣

成長禮包買唔買好

除非你0課 唔係嘅話佢係最抵買嘅禮包

中課嘅話課咩好

皇令 迷宮令 月卡
種族塔 如果有必中紫可以考慮下
同埋我唔記得呢家獅子包仲送唔送光盾 過到都幾多石下

Sorry 咩係皇令 迷宮令

新手應該未有住
推關推到咁上下就會有
皇令 主要用嚟拎英 有肥料 有紫
而迷宮令 係用嚟拎粉(升lv用)

唔好推獅子包啦 我覺得好垃圾

商店有啲紫裝好似唔錯，但要成600石抵唔抵買

用石買裝已經唔抵
仲要紫裝

遲d用公會幣買紅裝啦
商店既石用黎買紫石就夠

睇置頂，掛機都出紅裝啦，邊洗用石買

千祈唔好，基本上商店既野得幾樣買

一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住）
迷宮：先女妖碎、上白後亞瑟碎
高競：天使
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買

話說最近覺得愛滋好似勁過天使，但已經換左3隻天使

剛申請公會Lihkg9

我一般商店會買埋90鑽5紫石碎
迷宮建議女妖同羊妹上埋白先換亞瑟碎

等我加埋落#1先

建議打到20章後既巴打可以卡紅裝，大約3-5日推一關左右，傳聞成功率非常高，無課 小課極度推薦

商店購物指南：

一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住），90鑽5紫石碎
迷宮：女妖，羊妹/亞瑟/骨王/雙斧， 肥料石都係唔錯既選擇
高競：天使，惡魔
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買

下次請加入#1

有石係咪就可以十抽 唔駛儲？？
我第一次十抽中樹同個隻雙劍

係，抽之前記得整過心願清單先抽

十抽冇保底

30抽保1紫，有10抽去抽就得

想問下我呢3隻紫卡 升邊隻比較好

。。。。睇哂#1先ok?

玩左幾個月，起手果陣課左成長禮包
之後剩係課高級月卡同兩個賞金社
而家綠同蠻血唔知升邊隻好

綠啦，獸族真係

Btw, 你好似差隻核心羅萬

羅萬升唔到，唔理佢住
綠升邊隻

啱啱開始玩
係咪可以入公會？

綠隻隻都唔差，除左海神烏龜樹人 ，其他都冇乜雷

烏龜有專武後其實幾坦

建議打到20章後既巴打可以卡紅裝，大約3-5日推一關左右，傳聞成功率非常高，無課 小課極度推薦

商店購物指南：

一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住），90鑽5紫石碎
迷宮：女妖>羊妹/亞瑟/骨王/雙斧， 肥料石都係唔錯既選擇
高競：天使，惡魔
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買

下次請加入#1

依家嗰隊暫時係咁
啱啱突然連抽兩張獅子 可以直上紅
換邊隻好

光三寶係未上專上白前真係唔好落場玩住, 比我揀會落獅子+ 羊頭

基本上嗰兩隻都係用嚟輔助女妖 唔落佢地我都冇嘢好落

後多少少你隻光盾未舉盾就會陣亡

果個30紫英event 幾時先開始

1. Added the new Heroes of Esperia event, which will be available from 2020/01/02 00:00 UTC.

要拎30隻應該要重課先做到 輕課係咪可以無視呢個活動

皇令都9隻， 藍合上去又計，一個月時間，應該夠既

新手岩岩申請左入Lihkg 8
ID: Fei

儲返幾萬石大後日 大爆抽

感謝課長讓我們有遊戲玩

卡左幾個月都冇肥上紅同紅+

我小課咋 見d巴打7xlv已經全白

聖誕冇redeem code?

新手岩岩申請左lihkg0
id: Murraya

新手剛申請入三會
ID:47450125

王塔改廢咗

想問有冇tg group可以入?

但海神好型

三會收一個

大家可以瘋狂課金抽卡了

老玩家120 個送既, 一個月內要整夠30 隻紫
利申: 30 抽保底一紫

我想入
Name : jerjer

藍合紫都有，輕鬆

成個活動得3個獎勵？

無課黎講，最尾果個皮膚拎唔拎都得啦咁

出既第一個skin, 幾有紀念價值

新手有無公會入

三會收人呀

屌那星就快開哂

課過8蚊，82lv全黃

要等一個鐘

種族卷抽咩好 繼續抽光？

劉明
1會招1名新會然
Apply完係here講聲

新會員申左3會
Id:49075098

申請咗入3會
名： 我好鐘意食水果
Is : 4848062

And 9會

48480062 先啱

新code

afknewyear2020

中左女僕魔咒 兩日出左四張

個心願清單都廢既

冇一隻中，我骨弓差一隻就上白，佢連出4 隻奈拉比我

好人一生平安

想入
岩岩退左會要等一個鐘
Id:49075098

呢個新道具好屈

bug?

申請左9會
Id:49075098(FREEHK)

新手弱智問題
新手教學dps 領先20lv,
我依家61 41 41 41 41
跟住應該係
61 42 42 42 42，61 43 43(只升低lv)定係
62 42 42 42 (維持20lv 全部一齊升)

新手岩岩玩 想問下伊索爾德同斯克雷格係咪廢？
參考好多攻略文都無乜人提過呢兩隻

同埋黎緊應該升獅子定係直接扔去共鳴水晶好d？

有無公會收？
新左玩左三日

我都係

id: 48455963
申請左9會同2會 求加 新玩兩日

80, 41 x4 之後會卡住唔比升81，你就推哂全部上60，衝100 級卡住，如此類推

差40lv 前排唔會被秒殺? 卡左係第4關last 前排豆腐做

有冇會收人

新手問下
我而家係咪剩係可以玩到蠻血？
要抽到白盾先玩到耀光？
定係有冇其他配法頂住先？

新手想求入公會
申左0團同2團
名：danehill
id: 48569560

要啦

申請左入2會
ID:46960066
名：歡樂龍
求批

唔洗

名: 家明
ID:47481045
申左 LIHKG0 同2

名: itsdogeee
id: 49161033
申請入lihkg0同9
求入

啱啱玩左四日想請問除左換女妖翻黎仲有邊隻要練？
同埋自選種族卡應該簡綠定光好啲？
唔該曬巴打們

練獅子 蝴蝶 光三寶（光盾 羅萬 女僕）

請問獅子係dps定坦黎，用緊藍羊頭冇力，想搵隻做住dps推圖, 我呢堆有冇dps

要升階先會痛。。。老頭都痛又控

有冇話應該升邊隻先

我見你升得幾雜,最好做到3+2或者3+1+1,最緊要唔好亂上金,就算要上金都拎一啲有用肥料上左先,例如老伯火女羊頭

同埋天使同魅魔放水晶就夠,你唔係課長既話好快卡階

你地課金用mycard 定點

點解你咁低lv 但有咁多隻英?

ok 咁我主升耀光先

有冇大佬有金+ 雷恩做圖書館fd

你呢個抽好靚，換女妖就可以係161 後用明星隊，一路就可以推到22圖左右

你既然綠三都齊左就更係抽光，光三係後圖開始大發力

直接app store課啦，台仔就話要慳10% 稅先用卡

可唔可以幫手健檢

打hong kong/ 香港人都會河蟹

香港人連講自己來自邊到都唔得
好撚後悔課過金

痴撚線

我係聊天頻試冇問題 係咪你問題?

數百萬當係碎銀 super

自己睇到 人地睇唔到

同個台灣人私聊話自己香港人都變哂****
利申：an機

我係lihkg 7會做了test
有無人post (hongkong /香港人）

我只見到好多神秘人

唔該哂巴打

全部都滿人
申佐幾日都入唔到
開佐個LIHKG12

新手玩咗兩三日
請問而家主力升咩英好？
同點組法好
卡咗關
Thx

已測試
真係變星星人
下次可post 真係可以改名了

呢隻係咪癈？

新手玩左一個禮拜
有兩隻紫+呀伯同一隻紫+仙子
升唔升上金好? 定留番唔升住

綠阿伯同羊頭都可以升到金+用到160 2隻之後都可以做返肥料而且2隻都幾勁

課金前 請三思
呢隻係一隻連自己地方 自己身份都會被河蟹既game

唔記得左問
請問應該升邊幾隻上金先 聽講亂升會卡

想請教升咩好？

女妖

玩左3日課左成長包同月卡，但連香港人都唔講得，有冇得refund

名: 家明
ID:47481045
申左 LIHKG 2

thanks 巴打收收

我都係4日但你卡組勁咁多 課咗成長包抽？

但升上金時食唔食左隻紫+仙子? 定等儲夠肥料先升

邊隻仙子 蝴蝶？ 唔好食原紫

有，好似平時iOS android refund 咁

好似第一單必定成功, 但如果係皇家令會比佢充公d資源, 扣到你d石負數, 我試過買限時係refund到+唔會比佢扣野, 第二單開始就直接reject唔比refund

無呀前面有一下十抽五紫

屌 突然覺得自己ac好垃圾

玩左4日課埋金都無你咁多

okay

新手想玩洗唔洗買首抽ac?如果係買咩人好

苦惱 唔知點組好 係咪應該組隊光耀 但啲坦好廢

全球錦標賽 好洗鑽石

買嗰啲舊ser, 巴打話要玩最新ser, 開夜神自己刷，我刷左1個鐘度中左光盾就開波
跟住就2次10抽先1隻紫色度，上面1抽5紫

有無巴打幫手做下健檢

隻霍根係咪應該搵野取代左佢

有公會入?

好想玩多d呢類型既game
又唔哂時間 隻game又好平衡

即係等7-8日先拎一次箱，就大機拎到紅裝？

亞瑟值得課??

lihkg2 公會求加
已申請
名: 小薯艾活

新手抽左呢d應該點組隊好thx

有咩紫用咩紫，你呢個階段仲未可以話組到咩隊

3-5日，箱照拎、但唔好打贏個關，推贏就可以開得個箱

是日迷宮，唔好問點解日期係12月24日，因為路徑一樣

新加入
第一日
係咪ON99 推關就OK?

新人同問 首抽重唔重要？

睇過下巴哈就話唔重要, 打左幾日
但自己喜歡首抽
玩到今日S417 先抽到光騎女妖起手

其實刷完首抽果隻之後你都係要推圖拎資源再靠心願清單抽返同一隻上紅上白 刷首抽剩係幫你快少少拎到果隻

唔係課長抽到惡魔係咪唔洗升...?
課左成長包

點解我中親紫色都唔係清單上面

照玩住第一行5隻先，練羊頭到121換咗霍根佢

巴打建唔建議強化裝備 強化滿一件紅裝可以用哂成副身家 而家13章 卡金幣卡肥料

想入LIHKG 公會就咁game入面申請？

齋擺共嗚用 前面d圖半神惡魔本身都可以靠技屈機推圖
反正練完唔岩放馬車變返1lv都係俾20石 無咩所謂

玩咗陣 第二幅圖已經卡關
係咪砍掉重練好？

屌⋯⋯
一玩呢啲鳩game又好想課...
嗚呀

岩岩入坑果陣推完圖過版見親d 700％限時禮包都忍唔到手

我第一日炸
都唔知自己玩得耐唔耐
不過咁佛系應該幾適合自己
有啲想追埋兩個月包

得新手限時2個星期禮包最抵 微課就考慮買果個 其他就月卡夠 鬥長命玩

仲有成長禮包

即係成長禮包？
果個課左了
鬥長命啦
本身都係玩緊隻叫tap Tatin 既佛系game

果緊788 有冇獅子同萬幾石果個？
大貴了
捐星火好過

之前課怪物彈珠萬萬聲
而定戒左好多

呢d睇個人啦 慢慢玩 課得少就一定會卡關 有時卡一卡就要幾日 但放置玩呢隻都唔錯 有內容又唔駛理pvp 又無咩限時乜戰物戰迫你食緊飯都要打機咁 幾休閒

馬車
賣晒啲綠色去
之後all in 火法 or 光法 上40lvl
之後放去係後排中間
企滿炮血係前面就ok

利申：今日第一日玩

。。。冇可能wo，只要係酒館抽，9成係心願清單

其實課金我#1 有推薦。。。

我都係咁wo
冇中過心願

Set左女僕 光騎 獅子 女妖 綠盟三隻野
有空位咁得唔得？

課得少卡關，課得多只會令你卡得更遠

我有睇呀

158經濟過關包>皇令/迷宮令>118窮撚月卡包>月卡>種族塔禮包> all 禮包
但咩叫 皇令/迷宮令？

官方有講過要塞滿佢，唔會因為你少放幾隻而中果幾隻既機會提高

抽唔到好前期 幾下比怪啄死曬

要推到咁上下先會有得課

重抽左幾次
有光騎真係輕鬆好多

原來我課的資格都未有

果個叫光盾 光騎我以為你講緊下面隻女騎

剛剛玩係咁
大概係果啲就亂up24
Sorry

紫粉令都幾重要， 我由玩到依加， 迷官令冇斷過，去到200lv左右都開始卡粉。。

升過隻坦放曬前面好打咗 THANKS
但D錢好窄洗

唔啱用冇理由塞落去掛？

禁到冇禁好禁
每隔幾秒係到禁中間個寶箱拎佢果幾粒塵...

係WO...
原來自己番緊工...
都係做陣野先...

啦，抽到一堆唔關事，一睇長相就知冇前途嗰啲#hah14xogxm
塞滿佢會好啲?
140抽仲係咁樣，係咪冇前途

你推後d有種族塔要打到時你就會唔夠用......

冇野做係巴哈睇到篇野

貧窮限制了我的想像...

入CODE 中妖精呀~
勃起啦~~

300鑽+60紫石 ： afknewyear2020

大聖堂D藍卡
係咪有就升晒上去就OK?

每個族都有5隻塞唔過分，好過抽垃圾

清單唔滿姐係冇用？一直都冇塞滿

新手推薦心願清單

我估佢抽獎機制係9成機率係心願清單簡一格，你果格冇放野佢就尻抽

已跟
謝謝

謝謝

迷宮商店使唔使換一隻羊先? 定全女妖好

巴哈話女妖 161+先勁wo

有女妖換女妖，女妖配羅萬女僕是旦配多兩個路人就可以1打5， 歡迎黎到女妖遠征

161後勁唔代表161前係廢
23章前都係1打5

沒有女僕

隨便啦。。。 240lv前冇咩邊隻輸出角好似佢咁強勢，仲要有得換！！！

好多人話161前衝羊頭

咁我應該衝 女妖 火法 定 羊頭先

點解會有咁既疑問，都唔同種族。。。 而且你升lv係升5個人，邊隻高階咪升邊隻

即係咁，沖咩都要睇你抽到咩先比到意見你， 我又唔知你係咪課長，我話升羊頭，一間你又抽左5隻阿伯，抽極都冇羊頭咁點，升階永遠最重要，所以我地建議通常比幾隻，視乎你抽到咩自行判斷。

咁衝一隻角無非都係升階升lv, 升lv方面有馬車，20鑽就可以返回所有資源， 而升階你就要小心唔好升錯角色上金，除左肥料，因為金+ 升階同樣要金+，換言之你就算升到阿伯羊頭上金+ 都可以食返佢地唔驚卡肥。

喔喔
咁睇下自己抽到咩先再決定

去做下運動先

我想入lihkg公會
但定8號會有位
未夠lvl

想問個共鳴水晶點玩？
依加卡左100lv

申左入會 LIHKG12
/FREEHONGKONG

新手仲唔知果個大聖堂有咩用，我將3隻稀有合埋變左稀有+ ,係咪禁做？

啱啱終於喺408刷到光盾起手
想問新手玩舊SER影響大唔大？

大，有最新簡最新，首抽作用唔大

升階用

求解

體驗過後覺得冇隻好盾真係好難行

幫唔到幾多，會卡既時候始終都會卡喺到

升5隻角色， 之後可以放角色落去， 果啲共嗚角色=果5隻角入面最低lv果個

比你首抽到光盾又點。。。你後面一直抽唔到得單紫，你遲早都係要轉

有無話放咩角色落去好

通常放最高階角色，因為高限lv上限亦會高，咁你共嗚角色就算單紫都可以超過100lv

呢加火法係主力 洗唔洗升女妖轉主力？
定一直升火法就得

呢d卡應該點組比較好

暫時組法OK 唔洗執 升住火法先 羊頭紫+ 再試下轉羊頭

想問下而家咁
點組好？
同埋升邊隻上紫好

用老頭換伊利

前期冇坦真係好唔掂 前排頂唔到幾耐

上水先 好耐無返連登r水吹

忍唔住課咗張月卡 中兩隻紫坦條路先順番啲

中邊隻?

我都課咗希望會中坦

獅子 水王 之後水王換咗做奧吉聽講係好坦？

old news 出悟空

獅子自從改咗版已經廢咗
e+得個名! 如果唔係玩獸族 建議all 人族 綠族 半暗隊

送官可以換，又唔知換幾耐

其實都係三光同三綠選 亡靈要full team上陣閒閒地都161 181打後 當然女妖就alltimelegend啦

呢期女法+女僕+商人 endgame 我食咗隻女法重練中...

琴日先入坑 好多術語同名都未認到
咩3光3綠 你地講嘅我好似咁啱都未有 前路茫茫

你隊野幾勁可以繼續打上去

真係?
啱啱課埋通關包睇下抽到乜先
我見人提得最多嘅強角都係女妖女妖女妖咁

女妖都勁,但係改弱咗 平民建議都係用返女妖 因為易上

姐係前羊頭後女妖咁？

要睇下咩配搭
基本上主要人物 係女妖 如果有雙子/商人/兔仔/女僕 會更好

Thanks 頭先抽完 但好似全部都冇用

升左羊頭 完全同火法無得揮

其實隻驚你唔亂升野上金就升乜都無所謂 最多咪俾20鑽去馬車重置
另外羊頭應該要去到高LV少少起碼都開哂技先 頭幾十LV火法好用D因為佢AOE 但羊頭未夠LV得佢一隻慢慢飛矛個輸出唔夠 到後面你谷哂俾羊頭 例如全TEAM 40 但羊頭一隻上左80 OR 全TEAM60 羊頭上100咁 就會感受到羊頭個威力 可以一直用到上11 12章都仲可以1打5

我呢加火法同羊頭都係紫+
都係120lvl 戰力火法低1千
但係推起贏黎火法推得順d
呢加卡第八章尾

隻驚推死一隻主輸出上去就夠 唔駛平均升 另外果4隻拉平均就夠

有無人突然入唔到

請問依家陣容點組可以繼續走落去，有無需要變陣？感謝

same

開返 派300石同埋開左悟空
個迷宮商店仲順手重置左 早幾日先換完隻女妖要等30日 佢重置完又可以即買多隻

做乜成日過完關之後話要重置 唔當我贏左

應唔應該食左隻羊頭將隻獅子升紅
然後用女妖

玩咗幾日已經卡關
之後主力升咩好

唔課金既話實係咁 無粉無經會卡 慢慢磨啦

女妖女法

我玩左幾日到6-3x 已經卡左2，3日，畀獅子層全隊

見大家都推平民all in耀光POOL 但啲種族抽獎卷係點入手

咁樣點升好

推圖獎勵，活動裝勵

1會招1新會然
公會:lihkg
apply完請留名係here

申請左1會6會
叫港獨分子

港獨分子已申請

13秒就殺左迷宮哥布林，可唔可以比返啲尊嚴佢

悟空咩評價

ID: daiiiiii
申請左6會

女妖上白後，換咩好？
羊有三隻，骨王有三隻，雙斧零
另外，進度16-28，推圖好定卡紅裝好？

16 圖就上白
有圖就推圖啦，唔駛特登卡乜鳩紅裝

下次帶埋女法+雙子重開心

雙面刃

上白金5星

鑽抽其實單抽同十抽有冇分別？
我成日有就抽但啱啱望到巴哈個po叫人唔好單抽

好似話10連先計保底 單抽唔計 保底30肯定最少1紫

我diu 行咗好多歪路好想重刷但課咗金

唔係課太多既可以考慮斬攬既.. 基本上新入坑唔急既課成長禮包+月卡慢慢玩都夠 只要你有爬過下文無行錯路 最重要係唔好亂升金做黃金聖鬥士

每30抽有一抽保底(十抽十抽計算 單抽唔計)

就係課咗成長禮包+月卡
有剩手痕買埋其他 呢到都幾舊

課咗幾舊 推到6章先知

我一開始入坑都係打算玩獸隊推到8章先決定轉返3光 果陣有課成長+月卡以外既限時禮包 幾舊水左右 抽D紫券都全部選哂獸族 到而家推到17章都白到光法同光盾 慢慢黎啦

幾百算什麼
文老爹都30萬啦
btw多謝你我地先有機打

上紅應該上 火法 光盾 定女僕先

火法上唔到紅
女僕啦

上金 sorry

埃 係綠隊增傷新星
白盾係 人族核心成員
女僕係白搭增傷英 要爆發疊傷無女僕輸一半
蝴蝶 兔仔 都係綠隊核心人物

輸出高戰先可以女僕連發 如果光盾高戰就會變無限condom

岩呀 暫時已知 女法+女僕+雙子+商人 明星隊

推晒d藍英上金先
因為紫英唔夠料上金+（除非你係大課長）
紫英放共嗚
建議升羊頭同阿伯先

卡左係第7章，求救🤢

新AC體驗過女僕火法combo之後有啲翻唔到轉頭
抽得仲要幾好有光盾 起手就光2寶
望番得隻羊頭嘅大號...

訓教

我大號起手果時係紫階吸血鬼

好難想像

依家用緊火法+女僕+光盾+羊頭+人馬
161前係咪唔洗考慮上女妖？

獨立架喎，都唔同種族

應該點組隊好

但我見啲人都係雜種嘅？
姐係女妖要溝番亡靈隊？

升女妖當坦換走人馬

雜色舊版好用 改咗版就難用到 除非你有溝埋惡魔族

咁依家版本嘅女妖要點組 等我有個宏圖

我玩開人族

應該一般都係咁

Noted thanks

我覺得咁勁啲。

有冇人投我一票

升火法上金好定係光法好

佢無棺材同商人

佢話要點組，緊係比個大致組隊方向佢

女法一定重要過女巫 後期捱到技一炮帶走3件

兩位大佬都啱

女法+女僕+雙子+商人+亞瑟 應該後期屌打

不過亞瑟好貴， 專武又要好似升到30先勁， 依加諗緊迷官換亞瑟定馬嬲好

亞瑟好坦 但係遇到識打背脊肯定死
悟空識分身減急 但係定位係坦 無控場回血 遇到aoe/對面人多都係死

唔用亞瑟都帶好多選擇 但頭4個人選係明星級人物

岩岩download
睇啲新手post都叫你用女僕+火法
而家係咪無左女僕送？

我抽到紫羊妹 羊頭 白盾 睇版頭話係好野
但好似又話原生紫難升 升藍卡唔升紫？

啲人話後期用死弓好用好多wo 不過最近卡緊粉，有派先240

你藍棄唔課金先，唔課金你藍易獲得過紫，最重要一點係你藍卡綀上去都可以食返佢，綀藍卡唔會浪費

唔難升，神魔就難，其他都係咁升
白盾要後期先勁，羊頭由開局帶到160 level, 到161 開始就女妖打哂，直至240 後用骨弓/光法
咁上下

160 前應該升羊頭定獅子先

Btw 呢個兌換碼好似用到
misevj66yi

我就咁睇悟空啲技好似好廢。。。 有人講過後期就係玩極限推圖，就係玩控制，悟空佢啲技好似好撚流咁。。唔知幾時先有人實測到

雙面刃 有用既 打對面單一高輸出會有優勢

要課金好似等20LV 先課會抵D, 0課 20LV 會有個$8 蚊紫英, 課左會變$39

我玩左幾日, 開頭睇攻略升藍卡先係推唔到圖
我覺得應該係100LV 前用原生紫卡, 紫卡勁藍好多, 等到D藍可以升到紫+先轉藍

課都係課成長果個
開頭應該都係掛係度升lv 過幾多得幾多 有石就抽架啦抽到有資源升金先至理？

。。。。冇人話唔係，用藍卡意思係佢地易升階， 盡量下次加返落#1 ，其實以為咁細微既野唔洗講，反正呢個階段好快過去

其實咩都唔洗升，抽到邊隻多咪用咩，前期唔夠打訓醒第二朝就夠

點兌？

想問下我咁樣急唔急換女妖（好似161先勁？）
定係換多隻羊女上金+先好
同埋羊男後期用唔用得過？

前期卡關多數係純粹LV唔夠

更新咗之後有bug, 控制技打斷唔到女妖大技，26-52卡到死一死……頂

原來喺settings

無個人偏好就all in女妖啦，早換早享受，遲換眼淚流。上白要8隻女妖，羊妹其實24章前上場機會好少，只係用唻對抗骨弓，但骨弓17章先開始出現

有冇指引

前期唯一指引，唔好亂升金，卡肥卡死你。真紫夠4隻可保上紅先升金，假紫輸出升金+可以用到14甚至15章，跟住就可以餵俾金+真紫上紅。

即係餵哂假紫上金先 真紫因為會卡肥 所以遲下再升？

睇情況。如果好彩一早齊4隻真紫就直接上金+都得，否則安全牌係升有用既假紫為主力輸出(羊頭/狼弓/火法/吸血鬼/暗刺)，坦就霍根/人馬/奧吉，輔助角次要，必要時留紫+肥料等真紫抽到直上金+。最理想係4族各有一隻真紫可上紅，其中一族多一隻。

[img]
應唔應該重點隻火法去升羊頭？

應唔應該重點隻火法去升羊頭？

你真係覺得火法唔夠力可以試吓，反正重制只係20鑽

卡緊關，我應該點組隊最好

新手小技巧, 每打完一關就開箱好似高機率開到裝備

係咪即係卡紅裝技巧?

悟空換唔換好？

新手求建議組合

新手唔好買亞瑟...

換左女妖上白先， 悟空暫時未知強唔強勢，驚既可以換住亞瑟先

係

可能人地土豪

呢個係咪唔抵玩

垃圾

各位大佬我應該升咩好？

係咪我錯覺？點解光法能量儲得特別慢咁嘅
其他英出第2次佢先準備出第1次 咁點樣俾佢做主力呀

火法又抽唔到重覆 連藍+都上唔到
本身轉咗羊頭 頭先黎咗隻光法心諗fatfat
滿心歡喜帶上場 前排坦到死曬(非秒) 佢先準備開第一招 蚊都訓..

靠女僕+商人+雙子推速度 約5-10秒一下重砲

玩左一星期已經課左成千蚊
推到9-8 , 返唔到轉頭

冇咁歐 得女僕 睇黎只好番去羊頭嘅懷抱

目標係vip18呀清

羊頭去到160就差唔多盡啦

文老爹課咁多先16
我微課玩下算

佢vip16 用咗30萬到
到vip14好似日日送10抽種族抽

30萬係台定港幣

都錯 人仔

31,000usd vip17
佢差60k分上vip17

E+最高係vip20 暫時最高個個都係18快19

點解我見到最高得15？係咪最多show 自己VIP +一定數量？

Vip20要 155,000usd一共
D人唔係課唔起 係咩野都有 除咗自盡都無咩好做

YOUTUBER 唔係有 SPONSOR?

+1

忍唔住課左隻光盾

公會定迷宮

辛辛苦苦儲咗30抽，結果正係得1紫，我屌

公會果隻應該不死計時 冇野啦

正常 將來都智係咁 有排你屌 有保底算係咁。。。

$788 送嗰隻?

有財力咪課，耀光而家咁強勢

卡紅裝成功

不知不覺個活動已經解完。。。

我都諗緊點解無條血bar

錯，係有架其實
暫時隻公會goblin 20b 血

補圖

咁多錢拎黎屌女都做到vip，仲駛屌隻game

唔同既，人地屌完女仲想屌打埋毒撚，冇乜衝突

完美示範why not both

咁屌女門檻低過屌打毒撚好多

正常呢隻驚係被電腦等級壓制，啲人480級壓制返電腦

遇到難題 睇文叔/大家講
火法+女僕=前中期MVP 又話冇壓力推到12章
但我自己用落火法情況同光法一樣 前排死晒先準備出第一招
係咪我有啲咩地方做得唔好？

Btw 卡關手痕試玩女僕綁光盾
效果出奇地好揪 幫我過咗唔少關

lv呀.. 呢隻驚唔係你有人地個陣就得 你而家仲係咁低lv 你望下你對面推圖d怪幾多lv先啦 唔夠推同對面lv差唔遠就自己試下換下位re下有時會過到 完全無希望過唔到既就熄驚訓下教掛下經同粉啦

但我都見有人同我lv差唔多(32)推得前過我嘛
雖然佢係羊頭獅子 唔係火法女僕

睇人lv無用架 佢係咪課得多過你去買禮包買粉買經你就咁睇lv睇唔到 個lv只係話你知條友玩左幾耐

好啦咁我繼續努力掛下機先 多謝巴打

入坑一問 洗唔洗買ac起手架
見淘寶多石帳好似好正咁

完全唔需要

去最新既server 就開得，首抽都冇乜用

好既 唔該巴打

禮包code misevj66yi
有500鑽 60藍碎 5張卷

文老爹話開公司 唔係土豪老閪
平民無乜可能幾十萬咁玩

申請左lihkg6
id: alfredz

sorry 係 lihkg9

新手想問下 有冇邊隻英一定要有先會打得好啲？

女妖 3光 或3綠 最簡單既配搭 夠你玩到廿幾章 到時都應該自己有自己既睇法要點配隊

女妖算係百搭？

接近百搭

有冇咁癲呀啲人, 課咁多玩呢隻驚

candy crush都一樣有人課金啦 有咩出奇

宜家140lv就樽頸，好難合成

冇課表示24章卡住左成個月 冇感覺 AFK既精髓

差咩先，180 開始會大卡粉

我23 章都睇化左，成棚人卡關

儲下石抽下卡打下活動搞掂

咁勁嘅你地, 我無課卡在係9章, 日日都有玩, 卡咗一個星期

呢隻驚前期升級快唔卡粉，幾日就衝關

後面一星期可能啲英冇郁過，卡成個月

唔課既卡肥都有排卡 成堆係金等上紅都有排等

我已經 foresee 到係咁, 所以決定唔玩

每日都係用最多10分鐘黎玩
呢隻game就係要慢慢玩
活動送既野都多
我試過卡左2個月冇推過1關

放置驚就係要咁玩 早晚各上一次收割下資源 試2 3次擺位都卡關既就熄左佢繼續人生OL

呢隻驚每日玩大約十幾分鐘就得，講真算friendly
我上班族呢啲最岩玩

我明呢隻係佛系驚, 但要成個月, 又可能係幾個月都做差唔多嘅野又無咩進展就好很悶

所以佢隔日開迷宮其實好聰明,每日都有就好似番工咁好悶
btw快d開新時癲啦

新手第一日玩
想問同族加成係邊睇? 成日見咩3+2唔知係乜

禁入去打關卡前有得編隊
左上角有個好似扇咁嘅嘢
禁入去就慢慢睇啦

抽野係咪隨時都抽得 冇話要等有up先抽？

冇錯
你鐘意抽就抽啦
但最好就儲夠10抽先

我係咪應該老伯換羊頭？升呢幾隻正確嗎，係咪應該換埋女妖？女妖取代邊隻呢？我抽到3隻獅子好想合埋上去

女妖換羊頭 ，魅魔好勁，可以用好耐

差大量光肥料，零課

種族單抽嗰啲有冇計保底?
有5張好手痕
唔知幾時先儲到10張

每個種族抽都有保底 全部獨立計 每個種族頭10抽都有1紫

我意思係單抽x10 同10抽x1 有冇唔同，有卷就手痕，好難忍
我依家有卷就抽，得鑽石儲2700先抽一次

搵到個post 話卷同鑽都要10抽
我全部卷都單抽
好似有出過紫

魅魔吸血好爽又坦得

10抽中紫機率好低

因為佢係30抽保底一紫
如果你非洲到不得了你都係乖乖地儲10抽啦
10抽3藍6綠係基本
族抽係每個種族頭10抽都會有一紫
之後不論種族總知齊30抽就一紫
For example：20抽綠裔冇紫 最後10抽人族會有1紫

咁30抽單抽族抽會唔會有保底一紫?

都話10抽

有4隻兔弓，加3隻光法，過左奇境揀邊隻好，同種族抽抽咩好

官方回答

啫係單抽都ok

只係鑽石抽10抽有9折，單抽好唔抵，卷就無所謂。

咁可以放心繼續單抽

幾公道，30出一紫
比起其他黑心Game真係觀音再世

巴哈有人試過唔得，你中意啦

食咗紫加女騎 商人就可以上紅 但又唔知女騎之後有冇用

唔駛諗，比我即食，所謂有用都唔係必須，一啖食左佢啦

應唔應該爆石用晒每日的快速掛機

唔好，用黎抽好過

每日刷粉都用勁多

新手尋日先玩
想問心願清單如果想抽到耀光
其他係咪整走佢？定無關係

睇完post 有上金恐懼症

1.我冇用開羊頭
但個個都話勁, 應唔應該而家轉用羊頭

2. 女妖可唔可以食左d亡靈上金先?

要填滿

1.你冇女僕 一定用羊頭過渡161LV前
2.升 你遲早都要升

1. 羊頭可唔可食左人馬同蜘蛛女?
我見人馬都好似要留

2. 升女妖上金要兩隻紫+
係咪唔好食真紫, 食左d蒼白同吸血鬼ok?

謝謝~

1.我個人初期 係羊頭+獅子+兔弓+蝴蝶+老伯 直到女妖161 換走羊頭
蝴蝶/兔弓 +獅子做前排
2.你有10隻藍+ 同一隻紫 既肥料 唔需要食真紫都夠上金
如果你問之後方向 我個人係偏向食真紫
因為你唔會夠資源升咁多 就算夠 你都用唔到咁多

利申 食左8張貓女 6張光法

講多少少
我初初玩 都係ALL IN去獅子
不過始終都卡關
有一日追追下POST 有個巴打話完場睇下輸出表
先發現羊頭真係勁好多
之後就重置哂 ALL IN去羊頭

打後少少去到對面d怪平均高自己20到40lv果陣乜坦都係被秒先係獅子最出色既時候 因為可以真男人頂4秒 141頂7秒

獅子無敵既作用 係為左幫女妖儲能量
女妖開到第一次技 獅子就可以死

想問下點解禁既？我夠英夠lv

限種族 限品質

係 其實就算用光法或者其他輸出都一樣 頂多幾秒俾後排開技炸

自從 商人戰力最高 女僕跟左佢
我已經唔知自己玩緊咩GAME
放埋商人去前排 真係坦都用少隻

嘩屌
隻女妖上金後打左入冷宮

正常161前 都唔會上場

已經有羊妹一隻
迷宮換唔換多隻上紫+？
定要開始換女妖
而家4隻61 羊頭9x

岩岩玩 玩到第二章
首抽中
之後10抽中

係唔係要重新玩過
隻MEHIRA 你地話要重課先勁 即係無用?

其實佢所指嘅30抽出一紫係抽第三次十抽就出定第四次十抽先出？
試過抽左兩次大pool無紫就去抽種族都無紫

先第二章就半神仲要係merhira仲話刷首抽
中綠裔任何一隻都唔會太差

thank you 巴打 唔係好識
各位巴打
新手 可以加朋友嗎?
id 50608684

岩岩見到聽日會送悟空
如果迷宮換一隻就紫+
不過161lv要換女妖 換少一隻會唔會趕唔切161lv用果陣金

雖然我只係玩左幾日
同各位新手再講多次

咩都唔洗理
all in 羊頭 1 打 5....

人哋咪講得好清楚，同一個卡池30抽以內必出一紫

無羊頭

好易抽
加油

乜都無起手既羊頭可以allin玩到11 12章160lv 有女僕既可以火法光法之類既輸出都無問題

求加好友 ID 50608684
申請左入 LIHKG9 請求批准

我有女僕有光法 可惜戰力最高係光盾
但出奇地好用 耀光2寶瘋狂開盾 羊頭無雙

個人建議女妖優先
羊補 前中期唔會用到
悟空感覺上 未開專武 都唔太好用(好似係)

半神你唔係超重課俾盡你咪紫+ 再上起碼要用半年一年先搞得掂

全換女妖，女妖161後真係好勁......

如果女妖白
換悟空係一個唔錯既選擇
前題係唔需要換其他上白開240

其實如果女妖白左你地仲會唔會投資上5星？

我個人冇 始終再升上去 加既數值唔高

人馬唔食左佢羊頭好似唔會夠肥上金, 我食晒D人馬
我D任要金色英解唔到, 卡左幾日唔夠肥上一隻金

我玩果時都未出女僕果D 羊頭一路都冇用過, 前期用女法頂到161女妖

女僕唔係早期開SER送? 我地新玩冇送, 冇得用火法+女僕推前期

而家玩緊第4日

頭先食左d吸血鬼上左女妖金
之後冇用過變番佢做1lvl...

羊頭101 lvl 好好打
打到7-40 卡緊

想問下 我白盾可以升金 但未抽夠4隻
係咪唔好升？
但我又唔想升霍根上金

我係再早D 果時直情女僕都未出

我記得岩岩玩係送白盾 2019年4月

咁正, 新玩左幾日冇英送, D活動又MISS 晒, 好慘慘豬
商人好似好正, MISS左

商人同女僕加免男打公會王

不如你POST個BOX出黎 再討論呀

佢派ga 條件係2隻耀光1隻不死
而呢2隻耀光1隻不死條件同時要有1隻係金

卡緊6-16

想問下競技場D 卷有咩用
我發覺我應該打到入頭2~30
應唔應用左去?

高階同普通競技場用同一類卷?

同埋好友 > 傭兵果到
而家卡緊7-40
係咪可以係果到用個傭兵過左先?

等d弱既上晒分，用d卷衝1800分解任務

我通常卡住左就星期日借，借完全部過一關，即日還返比人

新手 已申請入 LIHKG9 公會
求批

成長禮包洗唔洗買
好似比新手包吸引

必課

20LV 如果未課過會出1個$8包,有1隻紫英, 買左呢個包再課會抵D

睇文老爹D片笑到PK
課長的煩惱

咁玩多陣先
上年玩過呢間公司隻game
希望唔好又短炒

又引我

唔升巨根咪升人馬囉
你都冇太多選擇
肥料升金+ 最後都可以食
所以都唔太怕升上去

新手求指教
過兩日換咗女妖應該換邊隻走
同埋啱啱抽到隻貝琳達有無用？

你啲禮包吸引過我好多，我果堆通通唔駛諗

點解可以咁快換到女妖?
利申 新手

唔係打迷宮儲夠45000就換到一隻咩
打咗兩次有四萬幣

第3日打第2次迷宮就夠45000幣可以換, 但我睇卡叔建議買左啲藍石先再換女妖

申請左lihkg9 求批
ID: 大通

一定換女妖先， 點都換左女妖再考慮其他

痴線咪撚顛，一定係女妖先，換到上白先諗其他
好多台仔課長玩野，亂咁教人落火坑

借少少位 求有人見到

所以未抽夠一定唔升金
但你如果到160都係唔夠4隻咁點算

卡叔香港人嚟
雖然我都覺得換女妖先,但佢好多片都有用,特別測試服嗰d

個人都係比較enjoy睇文老爹 頂唔順卡叔啲口音

有張卡可以畀我4種族入面揀1個種族，隨機有一隻紫，揀咩好?光?
我而家得呢啲

光啦，多強角

我指新玩第一個月，第1個月啲幣會多左出黎

多左出黎，咪用1000石，再買女妖囉

唔會有呢個擔心，留住佢，有時放新角會自動reset，你就可以再買一隻。而且除左女妖，仲有好多實用角要換，點都唔會換藍角先

想問要點組隊，小小卡關

岩岩出悟空就RESET左 我隻女妖爭亡靈肥料就夠上白

會課金

換ser刷首抽越換越前 有冇影響

其實唔使刷......因為起碼要夠4隻先有用

開模擬器刷最新SER啦

有無人同我一樣抉擇緊
到底用迷宮幣換亞瑟專武好
定悟空好
進度25章

刷隻光盾起手, 依家個活動送1隻, 課一單又一隻, 只要抽多1隻就有4隻

玩玩吓比個奸商頂住咗
想問下唔買野係咪冇得再行前

行入去 睇完 閂咗佢

有得放棄買野

係喎
唔該巴打

想問下課金解鎖騎士功勳係咪永久架？我見有個期限？

永久， 個期限係咪重置個期限？

永久既意思係重置之後唔洗比錢買都可以再拎？

佢有個重置期限

我都想知

...佢個令就咁既，一期好似幾十日，幾十日一個唔里你有冇做完都會重置，重置完一切歸零，可以再買

哦 姐係每44日就要買一次啦

見大家練啲野同我都幾唔同 係咪可以砍掉重練

只要未上金，驚尻咩。。。

［img] 卡緊係8-40

光盾食兩隻肥上金+， 繼續升女妖，亡靈啲肥全部比哂女妖，可以升個老頭控場用下，剩低要睇你抽到咩

有冇組隊建議，卡關8-16

想問係咪練住圈住個5隻先？

點解我無呢個箱拎

有個白痴問題想問
點解我之前del過重新down佢有返我上次data？
ios 無開game Centre 無開icloud

應該要等完左先有得拎

商店90鑽 5紫石買唔買得過？

買得過

新手第3日 打到咩到卡 應該點做？

開頭卡關九成係level 問題，訓醒升兩升就過到

前期無所謂,你睇下再抽到咩再諗

代表我其餘4隻要60lv嗎？

另外想問種族卷邊到穫得？

卡緊8-12
應該等lvl?

fb 70萬like送好撚多嘢

送1000石仲有10抽仲有悟空呀~
好佛呀~

中第3隻獅子~ 開心~

嗚呀
只要狗頭食獅子就可以上金啦

1. yes
2.時光/活動/主線任

隻驚連香港兩個字都唔比打
唔會再課了

骨弓差一隻上白

抽極都出奈拉，搞到依家奈拉齊八隻都未有最後一隻骨弓

送悟空正wo

佛心game

點都好過巴登忍者啦，奈拉我得一隻活動送咋

請問大家會唔會放滿心願清單，定係只放三寶？

想問聲呢位巴打咩事

如果你明白佢既機制，一定要填滿

食撚左佢啦

點解既 ? 我真係唔填滿

好似係話你填滿就剩係會出果5隻 你唔填滿就高機率出你擺果3寶 空左果2格都會抽到其他野 好似係

簡單啲舉例，你抽種族抽果陣，先有4% 會中紫，而呢張紫又會有90% 以上會中果5 隻心願清單，假設果5 隻叫12345，你只填左123冇填45，而當佢中4/5 果陣就會random 比隻野你（不包括123）。所以老閪都填滿佢，填少左只係分散左機會落啲垃圾度，並唔會增加你抽中果三隻心願清單既機會

卡7-40 求方向

明白了

主力一定係最高LV
例如 羊頭120 其他81 升到主力冇得再升 就開始升其他
族抽光 應該會較好

其他太低lv開場就死喎 羊頭會冇時間warm up
依家關卡敵人係104-105lv

我都一樣
我早你一段 羊頭100 其他65-70
打緊敵人87lv 一開場前面就死
羊頭warm up左都唔可以一打5
唯有熄game等

我第6章一半 巨根已經差唔多可以金+
係咪應該用佢做主坦
光盾都無撚用 一開波就死 技都開唔出

呢d原3其實升金+都無所謂 到再後d可以生食做肥料 唔會話浪費既

都係 不過唔知對過關有無幫助
而家我2隻都70lv 巨根開場蒸發 光盾頂3秒咁

咁樣起手得唔得

有時試下換位 坦都唔係一定老馮企前排

點解我唔係悟空？？？？

悟空係點貿易港下面拎

老伯有綁 有時好好用

睇落去唔係好得

我最後都係用咗非主流方法 推爆光盾保全隊 棺材控場搞掂
個包好吸引 買唔買得過

而家起手有悟空送其實刷唔刷都無咩分別啦 起手用悟空火法推住圖 睇下抽唔抽到狗頭上紫或者3光3綠成員

唔買 想買包既等你推到去種族塔先買種族塔果d啦

7章成長10連中埋羅萬 光3齊Deck 爽呀

好啦忍下手先

多數 禮包 有錢/經/粉/裝 都唔會買
不過200~240 果期 我有買粉既禮包

中埋第4隻光法 今日幾歐

痛苦先岩岩開始 要慢慢抽到8張上白
光法 應該冇咁早上場

唯有慢慢黎啦

我見人中期越5，60lv 戰力差幾倍咁推圖
我而家差20lv啲坦已經比人秒
係咪因為未用到女妖

我岩岩用左陣
悟空仲廢撚過巨根 一行上去就死

女妖其實未到161前 分別真係唔大
會唔會係裝備問題
初期一兩件裝 會差好遠
不過唔建議強化

佢最坦係開左專武之後

Lihk9爆咗
仲有無公會有位入？

新手黎講極限推圖只有獅子坦，其餘三秒內見上帝

你而家玩左幾多日
推到邊
想參考下

我第6日
去到8-28 卡到不要不要

前期卡關九成係等級，衰啲講你用全假紫都過到
羊頭+ 老伯呢啲平民神兵識用已經超勁，其餘多除少補幫下拖，綠三寶控到對面阿媽都唔認得，咁都卡關就訓陣先

而家有悟空同1000石
我會刷下
起碼中隻獅子 光盾先開
雖然個個都話唔大影響

我6日前 光盾 女妖起手
而家金女妖做左倉管

而家用緊

紫+ 狗頭 (定羊頭?)
金 光盾
紫+ 羊奶
紫+ 妖精

加

紫+ 獅子
紫 兔弓 (出場跳一跳...)

應唔應該練埋隻 老頭
轉走邊個好?

前期願望清單應唔應該放羊頭同老伯？

唔好

應該唔好啦
中下中下藍卡就會合到

有無咩辦法可以快d打迷宮商店既幣？好後悔手痕買佐隻綿羊

羊頭卡肥上唔到金卡左三日睇黎要訓多幾日

呢個AC認真玩第4日 8-8 NOW

要刷就刷雙子/魅魔，單紫都好勁

重有不死鳥

課左lu~

唯有慢慢玩~

好快!
0課?

有啦 成長 月卡 基本

光隊聽講好難搞
中課係咪玩綠隊好？

點樣樣先叫中課 v13樓下？ 三光三綠差唔多都係外掛女妖 大家都3隻同國都係一樣爭肥料上金

咁我都係抽多啲睇下點先

有紫+光盾 金巨根
後面有羊頭 老伯 羊妹 蝴蝶 棺材
如果啲關過唔到係咪都係lv 同埋無獅子既問題
啲怪均等高20已經打唔贏..

點有咁多經谷哂上100
我都係4日 先得一隻100 4隻65-70

話說點解隻女妖咁似以前山寨刀塔傳奇 招技一模一樣 係咪同一間公司

谷唔哂嫁除咗主力一隻其他都係得81

thanks 巴打

換走羊補
前中期 正常唔會用到
除非某D關要靠佢誘惑

睇返你張圖原來100光盾 又有獅子女僕唔怪之得
我用隻巨根三秒升天

真係咁急推關
可以試下轉下企位
有時RE多幾場 會過到
不過極限推關 通常都係靠獅子

獅子後期好廢

羅萬真係好幫到手 戀愛了

駁唔到
不過都夠用到中期配女妖

優先上紅 專武20
會發現第2個世界

冇，vip+ 訂閱可以加多少少

冇咩難唔難搞，總之all in光隊就得

真係同一間原廠 唔怪得同刀塔一模一樣

依家先一隻 我都好想

新手玩左大半日 咁樣開局o唔ok

卡左係10-8,求體檢

無問題架 光盾都2隻 之後升羊頭用

迷宮商店買女妖，種族卷all in耀光，今期活動箱揀白盾
全121up應該過11章

唔建議升孫悟空，進化左霍根先，前排上霍根下白盾，後排上女騎中光法下火法

點解我只少抽左60播 都係得兩隻羊頭?
其實係唔係一定要用?

謝巴打

羊頭係獸族隻肥料？佢13章之前作為輸出好有用，又打得又坦得又回得血，係可以企前排既打手

假如你中課/耀光英雄好齊其實可以無視

耀光應該target邊幾隻?同埋女妖聽講要上左金先有用，係嗎?謝

耀光：
白盾/女僕/羅萬（商人）/光法
獸族：
升蜘蛛女上紫+，然後獅子食蜘蛛&人馬上金，再食紫+既自己上金+，養到全141up就睇情況食左你隻羊頭（射手）上紅
綠盟：
先升伯伯上金+，全160先考慮羊/兔弓上紅
不死：
全力養女妖，女妖要紅先有用

新手鑽係咪拎晒去十抽就得

鑽既用途：
必要時20 鑽reset hero
洗懸賞任（後期刷粉）

其餘全抽，唔駛諗

我由頭到尾都冇用過羊頭，我由圖一就用女妖打到依家23 圖，女妖161 開始變超人，但161 前一樣好勁。事關我首抽第一就中佢，加埋迷宮幣就紫+ 左

主要睇副坦夠唔夠硬既姐，女妖要時間儲大技所以有2隻硬既前排好重要

其實都係睇抽到乜睇餸食飯 自己用落咩陣咩英岩玩法D咪練下囉 升金之前其實亂升都無咩所謂 升完唔岩駛都係俾20鑽RESET返又無蝕底既講真

真，160前尻玩，240前主升女妖，之後又尻玩番

申請左入lihkg6
Id easywin

卡關卡到傻仔 卡緊5-36好脆皮
我依家用緊頭5隻 求組隊方向
我應該繼續整耀光定砌綠裔？
迷宮碎片換羊女定monkey 定其他好？

你起手好靚下喎
隻game升5隻夠,第2行第2,4,5等升到金+食咗佢
迷宮換女妖,可以主升女僕+女妖

我課左成長同月卡 不過成日都唔中紫
我仲以為我起手一般Tim... 差啲以為唔課獅子 光盾玩唔到落去 好脆皮
成日過關比隻獅子屈機 無敵幾秒真係好屈... 我又無勁坦
過關我升邊幾隻好？ 繼續谷頭5隻？
我已經有女妖 迷宮都係繼續谷女妖？

隻GAME叫女妖遠征

新手6x lv 仲未感受到

161開始
用到24章都OK

明明tier list 多數綠裔排名高啲
但點解大家都推耀光嘅？

試過光盾配女僕商人就明，返唔到轉頭

用過3寶無限放技真係返唔到轉頭

光盾商人都無 睇黎要慢慢抽
咁其實後期佢地加女妖已經係鐵腳黎？
再配多隻半神或惡魔？

半神惡魔其實唔好咁快諗 除左用分換到果d之外其他靠抽既唔係課長養唔掂 耀光既話我自己係玩光法派 無特別升女妖 3寶加光法搭隻棺材或者換下飛雞推

我依家6x lv 巴打有冇組隊建議？ 不停卡關
係咪要升啊伯同羊頭？

剩係升lv升5隻 其他要用既擺共嗚 將d升左唔用既馬車20鑽退返哂經同粉然後谷哂落輸出度啦

抽耀光主要係博抽到商人,之後女僕,光盾唔上白都出唔到場住
同埋耀光少d垃圾,所以d人建議抽耀光
但中前期仲係國家隊效益最大

光法幾時先可以上場
明明想要商人但出第5隻法比我了

有見過 唔用羊頭女妖 一直用光法
不過正常普遍係23~24章
女妖冇力就會用光法/骨弓

其實前期已經可以上場 我女妖161前係用女法+羊+阿伯+妖精+坦

而家24章我就白金女妖同白金女法交換用

光盾未夠8隻上白係咪唔洗升階住
而家女僕齊8隻
唔知推女僕上紅再上白定係升光盾上紅先

女僕上紅先 白唔急
商人紅左未?

使唔使再刷過 30抽都唔中紫

卡緊5-16 好似係前排太快比人秒
係咪應該將第一行升紫+先？ 定應該棄邊隻升邊隻

商人紅左了 所以我應該升哂三寶上紅先再一齊上白？

唔洗 有光盾可以開波

唔知點解成日卡關 應該升爆一隻定平均

今日第二日玩 我組圖中頭五隻一隊
想問下有冇更好嘅組法 卡6-12

今日開始玩, 有冇公會可以入?

係 因為要開專武
光盾 未有一定裝備/紅+以上 其實都好快比人秒
有獅子 可以用住先

主力輸出 優先升高
直到佢要求水晶LV 先開始升另外4隻

1.只要升5隻就夠 其他用水晶拉
2.用獅子無敵應該比用霍根好
真係過唔到 就訓一陣

求幫

終於

想問下新手刷首抽係咪應該心願清單只簡一個陣營去抽？

冇得咁揀 你唔擺機率都一樣

咁係咪帝國最好？定睇自己抽咩番黎再開？

刷乜鬼首抽簡個最新既ser開波咪算

依家有20抽喎

上網睇人推薦啲咩

你唔係target要搞神魔既我覺得刷唔刷果一隻半隻起手唔爭得幾遠 反正30抽保底一紫 係睇下早定遲先湊得齊光3寶或者綠3寶既姐 女妖首唔首抽都無咩所謂 可以迷官幣換

有咩分別 對於有課既冇所謂，少課既冇分別

冇咁快卡關都有少少分別既

咁你鍾意啦 慢慢刷

有保底既game不嬲唔駛刷
其他game 0.01%中UR就要刷姐

羊頭卡左係紫+ 120LVL
而家打人唔係好夠力
隻白盾仲高戰力過羊頭 101LVL

刷左隻光盾依家都係卡4-36 都唔知要等幾日

得罪講句
就算比你刷完 你都只係後少少既關繼續卡
你真係咁想刷 咪去刷囉

我驚唔刷連羊頭都抽唔到

咁你首抽刷羊頭啦

應該好好推wor 綠三寶/阿伯+白盾/獅子+女法/羊頭 如果多兩隻紫+肥, 女法可以直上金+ tim

其實我覺得如果你金左女法先 用獅子同鹿放前排應該幾好打

再唔係咪AFK升高d level再推 唔夠力都係唔夠level者

其實冇咩所謂 你有時間刷咪刷你真係想要既先

不過依隻game你得一隻係冇用的 好快就會卡住 無課去到中期你想要肥仲多過想要真紫

有冇建議

咁都叫靚？
光三寶得一隻 綠三寶一隻都無
又無獅子 羊頭又紫唔到
女妖161前都上唔到場
勉強正係叫做有隻光法可以配女僕打生爆發推關

巴打見你問左幾次
不過你個box 真係冇咩選擇 真係比唔到d咩建議你
唯一建議係 主升5隻 唔駛升隻隻升
比我個人試既話 會羊頭+女騎+蝴蝶+老伯+羊補/悟空/冰惡魔/霍根
真係純粹試 因為唔夠英

thx 但一隻坦都冇係呢隻game work？
咁我女騎應該升佢定繼續用共鳴水晶算？
我怕我升左d冇用既野上金 浪費哂d肥

卡左6-20 我升得適唔適合

唔work
所以要女騎 第5隻可能要用霍根
要升金 就升霍根 唔好升女騎 到時當肥料食
放水晶同主升冇分別
除非 你高品質 可以升高lv
當你夠肥料 可以食升左lv果d英 經會退 唔駛用20石
當你卡品質 先退水晶 重置lv 放5隻最高品質入去
所以暫時水晶可以唔搞住

而家打到 9-16

其實差小小料就上到金+ 女法
反而狗頭唔係好夠料

應唔應上左金+女法先 唔用狗頭?
我見我冇女僕
唔知點好

係 得第4果隻廢坦可以用
搞到我好想課788 獅子拎埋隻光盾...
好吸引...

做咩唔用水晶
靠頭5隻 應該都會幾吃力
用羊頭 應該比冇女僕既火法好
升定老伯 你會用得著
起手用亡靈 唔係一個好既選擇

因為抽左好多隻亡靈

個人覺得 光法始終慢
升上去可能幫唔到太多
由其你冇女僕
加上你會唔捨得食

課啦

唔洗課啦 課小小最多都係打左兩章再卡
你要係咁課係咁課先可以爽住玩
真係想課既
課成長包 之後每個月課紫石紫粉令同雙月卡就夠
直接課英黎養都係課長先搞得掂

我都覺...
唔捨得食真紫

而家20張種族抽
打算ALLIN 精靈

課啦
我都課左

我個人就會食真紫
反正都用唔著 又卡
盡快升上5白較好

all in綠族唔錯 3寶你都齊
羊補前期又用唔著 迷宮又有得換
埃隆又強

788獅子包唔值，冇乜L用

最近好似多左好多人入坑 日日都有健檢文

我都覺有啲貴 但又見課夠788 送埋光盾
我得隻綠裔廢坦 搞到我心思思

啱啱抽中羊女 我想問係咪繼續升第4隻 用佢坦住先？

準備棄驚

開始佛系 缺經缺肥聽天由命

早知隻game一出果時就玩
當初因為個廣告太膠無down
有條女行過殺左地下條友就升左幾十lv
做咩勁姐

其實本質都係掛機game, 只要有耐心就得

打關卡有啲英雄唔知點攪
獅子
閃避好高的貓女刺客
係地下插棍的薩滿

獅子可以用棺材， 貓女用光盾對住佢通常都秒唔到。 魯米蘇是旦啦， 用女妖aoe 就隨便殺左

卡品質個到唔係好明 不過到時應該明 唔該你

咁我想問下如果一開始玩心願單應該簡咩好？
Thanks

光三寶，綠三寶同埋女妖

依隻驚D廣告

120 100 100 100 100
應該升121 100 100 100 100>140 100 100 100 100
定120 101 101 101 101>120 120 120 120 120
唔夠粉, 掛粉極慢

建議打到20章後既巴打可以卡紅裝，大約3-5日推一關左右，傳聞成功率非常高，無課 小課極度推薦

商店購物指南：

一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住），90鑽5紫石碎
迷宮：女妖>悟空/羊妹/亞瑟/骨王/雙斧， 肥料石都係唔錯既選擇
高競：天使，惡魔
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買

新手心願清單推薦：

首抽：呢隻game真係冇乜需要刷首抽，首抽嘅作用真係唔大，簡個最新既ser開始就得
下次請加入#1

新手一問 咁開局30-40抽 係咪可以重刷

紫+ lv上限120
金上限 140
每個品質+20上限
去到白金240
如果你張紫卡 放水晶
水晶lv係140 都會照140無視品質
假紫上限160

獅子未上141都係廢坦，光盾得單紫都係秒蒸發......
最正路係每族升一隻藍卡上金+（第5隻睇下邊族多肥料），d神話就掉落共鳴（除非係勁角又抽到四隻）。
所以新手準備答案都係
光升火女/大根
綠升老伯
亡靈是但
獸升羊頭

唔使 有光盾 你刷咩都會卡關 唔夠打就熄驚

刷咩都會卡關？

係 話明afk

放置GAME
唔駛咁刻意要每日玩幾粒鍾

卡左係6-16，求指教下一步點砌隊野好d

其實卡關只係lv唔夠
做齊啲任務，過兩日一定過到

掛多兩日升lv就過到

你咁諗啦 你課左只不過買一兩星期進度
跟住一樣係卡
呢啲game就係搵野卡你 引你課 但會有無盡既野繼續卡你
唔同FGO果啲靠人設引你課 本身隻game基本係無挑戰性
你橫掂都係卡 不如慢慢玩

推唔郁 係咪升羊頭就得？
但我見啲前排兩秒蒸發 光盾招技係開唔出
就算開到都係頂多兩三秒 羊頭岩岩加速就死剩自己
羊頭練上去可以1v5?

應該先邊隻先

升藍卡上金+

全部上哂lv90就過到架啦
放置game咁心急做咩

繼續推文老爹片，各位新手可以好好參考下，因為佢講基本上都岩

新手玩咗一日 有爬文

抽到女僕 應該照用羊頭定用火法好啲？本身用羊頭 爬文見配火法勁啲

4強PVP 好難買, 落完注發現49%VS51%

我個人感受 兩隻都可以上 女僕綁火法
羊頭本身可以擊殺re cd 有穩定dps
陣容許可的話兩隻都可以上

PVP見到啲人高我10lv角色平均高20lv
挑我機被虐番轉頭真係好爽
光3寶真係好爽 好想瘋狂抽商人呀呀呀

迷宮地獄難度應該幾時入?覺得抽到靚裝就入?

我見有巴打話全部81lv 升主力就過到8章
唔知是咪我有問題

原來老伯換蝴蝶就過到
睇黎老伯可以綁3隻前都無地位
一路打到7-28,81lv應該差唔多極限

羊頭排前，唔用大根換羊補試下...

商人好難抽

其實我呢家呢個方向係咪岩

好似話黃金戰士好難搞
2隻金色光耀, 跟住會唔夠肥咁

升白法一般般.....有機會卡住上唔到紅

羊頭前 老伯蝴蝶羊補
係唔錯 而家7-32 羊頭兩秒死 要掛機了

頭先抽到隻白盾 可以取代邊隻坦

馬車左女妖 All in 狗頭會好D
我早兩日都係咁既情況
狗頭絕對打出一片天

呢家打6-20直程係坦都坦唔住 換左輸出位似乎都係一樣 所以想諗住換左隻坦佢

光三寶 綠三寶 即係邊幾隻？
幾時開始要湊種族？我一直升緊 羊頭 蝴蝶 羊補 霍根

同埋藍石紫石係咪一夠60就抽唔洗存？

18章要女妖181先推到？卡到喊.......

舒服呀 霍根換唔換光盾好？ 岩岩第6章

reset晒all in羊頭都係過唔到第五章

我前期用不死鳥推好正，羊頭差唔多死時，不死鳥一招補滿血

友情十抽有冇保底?

想課獅子PACK 拎光盾

羊頭都唔夠命中，係咁miss

主力升140先

抽中3隻光盾
羅萬0隻
係咪上光盾金先 我見活動可以簡一隻光盾

無

巴打話20章卡紅裝
其實16章都可以開始卡
我就是成功的例子
一星期推1下再收錢收紅裝

Btw
其實16章之前真係女妖無雙
我就咁組隊
前排：女妖（白1星）女僕（金+）
後排：光法（金+）商人（紅）羊奶（紅）
真係夠我由11章開始直推到16章

利申
開局乜7都無
用巨根雙盾光法火法羊奶打到9章唔夠力就養生等抽野
到換到幾隻女巫上金+先正式再推返
種族再抽不死中多幾隻女巫就女巫的遠征

想點問樣課金最抵
問過代儲 又話冇
上去
又係咁話FACEBOOK冇呢個帳號 明明綁定左

但你16章就卡資源會少好多

其實而家卡緊肥升女僕光法想係到hea 下
加上我鍾0課去享受隻驚所以先打咁慢嘅
利申
打緊3隻手機驚

光盾 都唔會幫得你太多
始終你得單紫 LV同品質都唔夠

光: 光盾 女僕 商人
綠: 羊補 蝴蝶 兔弓 (前期羊補換老怕會較好)

課啦 G持

不過唔知點課最抵 冇得代儲

一直用信用卡

3隻光盾 升唔升金好 我見活動有一隻換
但啲人講到唔齊4隻上金會廢左個ac
有啲驚定巨根金+會有幫助啲

見樓主話藍裝唔好強化 打到第6章開始有紫裝 洗唔洗強化下？

之前玩161前都無升過裝，紅裝之前最多升下金裝3星

我覺得金+ 都坦唔到幾耐

想買首抽玩
有冇話買咩組個好d

依隻驚最唔建議就係買首抽帳
其一係一定舊ser
其二首抽再好再靚都唔會夠舊人打
除非你唔打PVP

買帳最化算係退坑帳，但風險自行承擔

留返d錢課禮包好尻過啦

明白
咁有冇話刷咩組合比較好？

咩活動黎? 點解我見唔到既?

利申: 新手

課完即刻金左

課金咪光盾

驚你會失望
唔好期望太高
我紅+前 未上過場

你完左首儲 就會出現
單筆課788 就會送一隻光盾
唔記得係紫定紫+

新手想問問 打完時光第一章 已經100%
但仲未開第二章既?

咁用咩坦
金+光盾都坦唔住 唔通金+巨根坦到
我獅子未到141 好垃圾

第2日 卡4-36

跟進度
主線推到下一章就會出

你都升左 咪用住先囉
之後都係用女妖坦

狗頭上唔到金 卡120lvl
卡關中...

我無升呀 擺左係度
橫掂我均等都低 唔洗升階住

另外種族抽你地會唔會每樣十抽拎一紫
岩岩拎第6日十抽 諗住好唔好今日就抽蠻族（羊頭差不多金 但距離金+好遠）

課唔多/0課
就唔好浪費資源

咁我全部抽耀光

話時話 抽到女僕 火法又高階過羊頭
係咪可以轉陣
見人話之後買裝比火法唔會蝕 但紅裝買比羊頭就爭啲

巴哈話每個種族十抽頭一次一定保底一隻紫
建議我地每個抽一次先

我今日就抽左
中左兩隻雙斧...

我抽蠻既話想要羊頭肥料多過原紫

個pvp活動 有無機會上鑽三對手好強

轉個角度諗
我合左兩隻原紫上紫+
又咪係狗頭肥料

點都係原紫好啦
呢排開始聽到人要首抽紫狗頭同心願清單放狗頭
好似好痴線

個活動好膠，玩左十年既人咪輕鬆上前百

2隻升哂囉 都係放水晶
不過火法要2隻同時間上場
唔夠靈活

隻驚歐服開咗大半年 台服應該有半年 蝗服岩岩開
有無機會做老屎窟

反正頭十抽有
打好個底 後少少先抽都唔影響

陸服先最大機會冇
D暴發戶都ON99

睇完老爹片，占星6-7抽通常都抽中，黎緊打算每儲夠35000抽雙子，抽到上白，點睇

蝗服唔是獨立一個ser咩？

蝗服好似獨立

嗚呀～
好想金狗頭呀

細思極恐，呢隻驚當左香港唔係中國一部份？

痴線。。。。

卡緊7-24 啲輸出基本上都係羊頭打
我隻光法好花瓶feel... 洗唔洗換隊員？

9-20
目前

光法 4隻
女妖 3隻
獅子 3隻
精靈 3隻
羊奶 2隻
光盾 2隻
兔弓 1隻

努力儲齊國家隊中...

個個都係獨立ser 高階天梯先會混ser 同埋世界活動
例如公會戰 個人跨ser 尋仇活動 世界pvp活動等 先會混ser 打
我只求有框 留卷一波爆上去

換老頭 OR 羊奶啦

最on9係 大陸制驚 大陸仔e+先有得玩

我意思係 蝗服 有機會自己一隻game
就算跨服都唔會一齊

咁我唔知啦反正一打世界活動 都係神仙打交既
0課輕課撚都係食花生

唔用光法 女僕就可以換走埋
試下用羊補+老伯
羊補有誘惑 可以控多一隻

有諗過 不過就會無左3+2 個buff
我試吓先

但我隻女僕係跟光盾
光盾戰力最高 狂開盾好似都幾硬

其實真係冇絕對 最緊要過到關
正常黎講 如果你殺剩2隻既話
你繼續RE 一定會過到
如果RE幾十次 都殺唔淨2隻
咁應該真係要換人/訓覺

玩左2日半
打到第6章
根本坦唔住
課完隻獅子可能坦多幾秒

放置game,推唔過咪訓教

冇得肝課黎冇咩意思

唔知幾時先有新活動

應該新年

無用架
我紫獅子行上去1.5秒就觸發被動
Literally兩下普攻打死
但lv同對面接近既dps可以頂6，7秒
隻game係屈level

儲到5000鑽已經好想抽 幾時先35000

用火法係咪要帶兔弓
我發覺開唔到技就滅團

雙子真係咁好用？
推到22章都無用過

我單紫都覺得幾好用 雖然我新手

光

可唔可以棄羊頭 上獅子金

升左羊狗上金仲好

本身卡左6-40 換左隻羊頭變吸血鬼就過左 唔太鐘意用佢

輔助黎講好神，又萬搭

目前應該點組最好

呢啲關係咪谷到隻火法可以一炮秒吸血鬼先打到
佢一開技5隻死哂
而家掛6-7個鐘先升到1lv
真正放置

我都卡緊 前你少少

咁高level都過唔到咁嚴重你仲要兩隻坦都金
後面啲人點解可以差50lv 3倍戰力咁推

41過8章 我都唔知算快定正常
但望附近啲好友都高我10幾20lv
所以我會覺得 其實陣容影響都幾大
不過又真係唔洗咁上心 佛系放置 lv到自然過

我係無商人 其他都有
有啲後悔轉左火女輸出 一炮炸出去扣得少少

迷宮入咗hard mode 比人打到high high 點算？

提提大家
今日係全港連儂日呀

我覺得火女好正喎 連發2炮8成都死

迷宮買完女妖大家用石refresh定真係等30日

等啦 refresh好貴

我玩5日就買到第一隻 如果第30日咪有排都升唔到

乜而家張迷宮圖改到咁

入左hard mode 打唔贏有冇計

有5隻女法
狗頭卡係紫+上唔到121
其他隊員都112左右

好想將光法餵光盾上紅 之前心紅升錯光法已經好後悔
推圖冇用 諗住公會boss靠佢大大力點知一樣冇作為
集思廣益 食唔食好

試過最長要訓幾耐先過關?

食水

等你有多幾隻英咪唔一定買女妖

重置角色啲肥料會唔會畀返你？

比番足你放心洗

食咗嘅英都會？

英唔會 以為講一般資源 sor

唔會

建議等，因為有時佢會重置

岩岩過左8章 調左女僕同羅萬位推得好順

諗緊幾耐all in去抽
成日唔夠藍角素材升紅

打到27-28 Eironn 仲係金+
好想玩Wilder

我卡左8-32而家
掛係度升lv算

羊頭卡左係紫係咪應該轉第二隻

三會收人

女妖你哋會擺係前排定係後排

想入 叫黑貓

想入 琴日pm左你 id:歐洲打手

個game dm有啲壞壞地
可以直接申呀

好 即退公會先

用咩隊打到27-28?

161後擺前做坦

仲爭幾個？

卡係9-8
可以點升或點組隊？

Game 名：
贊頌吾名

有冇連登公會收人？ 輕課 有心長玩

金女僕
建議lv推滿 光盾>羊頭 為主
女僕綁光盾瘋狂開盾保羊頭輸出好穩陣
推薦：光盾 羊頭 女僕 獅子 棺材/商人<抽到的話
我成版9章都係棺材商人交替推 換下位就過到

Lv 資源all in羊頭，保持領先其他20LV。
升得冇得再升先升其他角。

靠隻塔琳 由卡7-32 去到第8章

Thanks巴打s
重置試試佢先

係我太非洲定真係咁難抽 見佢紫卡機率4.幾%

平均30抽先一隻

30 抽有保底，放心我經常保底

申咗3會 id庫洛洛

邊隻叫棺才？

當坦咁用可以坦8秒

求教學 已經輸咁6-7次連一隻都殺唔到 運氣差抽唔到好野

有冇公會收人？

打控制流得唔得 死弓 光盾 羅萬 蝴蝶 雙子/女僕

單紫都坦到8秒咩

被秒

計lv唔計階品

老頭勁定兔男勁啲

兩隻都勁 兔男公會BOSS MVP 唔好食呀

唔該哂啲角色上唔到金，卡緊關

訓/課

睇清楚對面，隻天使一衝就一隻，女僕閃既話就比天使踢鳩前排

上金都係卡......老頭要練到開場綁三個先勁，好像141LV

想申lihkg 9會
ID: 大通

3隻半神係咁嫁啦 抽埋啲垃圾遺物真係喊三聲

呢隻game實係講level
我120火女放前排坦過90獅子

呢隻game其實玩咩？
一直想玩 但好似好複雜咁

鬥掛機

玩抽卡 跟住就唔使理佢

點解好似唔見咗成長包

定係叫過關包

新ser抽到商人，玩唔玩新ser好，但舊ser課左千幾蚊

聽聞有時限購買，你是咪過左

舊ser即係ser幾，同埋一隻半隻商人有鬼用。。。

課左千幾緊係玩番

Shit 慳返

Ser 408

申請左

408轉鬼咩

Off左game都自動掛？

卡左係9-30同119層 有冇巴打可以比下意見黎緊應該要升咩

點解決8-12隻吸血鬼

宜家新手上路 課邊隻好？

睇哂#1先問啦

你講既158過關包 係咪就係新手158？

其實洗唔洗首抽20抽左之後都抽唔中推薦果啲

成長禮包，唔係新手禮包

睇置頂

都冇講 只係教首抽

置頂唔係#1， btw 唔洗刷首刷， 同一隻英要8隻先上到神話，你無課小課基本上係睇個天比咩你玩

明白 我抽到雪米拉好似都唔錯 可以上？

同埋我見網上有初始號 但都成幾百蚊 係咪唔值？

開局自已抽

想問下我呢家應該升蠻族配光盾組4+1
定係升耀光配蠻族組3+2
暫時打到8-20卡住

係 最多12個鐘

卡左係15-36
抽唔到想升嘅角 又抽唔到肥科
106lv 都剩係得一隻紅角